3賊扮職員入酒店房 23歲女大學生受盡淫辱

【13:15更新內容】女事主報稱為內地大學生，聲稱遭賊人喝令脫衣摸胸。

一名報稱來自湖北的23歲女大學生，昨日在落馬洲過境後，入住荃灣青山公路135號一間酒店，昨晚11時許，她報稱一名年約20歲至30歲男子敲其房門，她未有理會，其後有兩名男子假扮清潔工人進入其房間後，兩人喝令她拿出財物，之後更露出狼相，著女生脫衣，並向她摸胸非禮，兩人得逞後偕同黨逃去，女事主被劫去約2,300元現金。

女事主其後通知保安協助報警，警員到場調查，案件列作行劫及非禮，交由荃灣警區刑事調查隊第二隊跟進，通緝三名年約20至30歲本地男子。另外，由於女生持中國護照，屬過境性質，並不能留港居住，涉嫌逾期居留被捕。

我都唔知做咩表情好

報黑警拉自己 戇撚尻尻

賊喊捉賊

酒店雞

支那人沒有一個是...

又 勞資糾紛？

湖南落來做HG

做雞被走數報警自首

老夫子 耐人尋味

支那雞

摸胸就算？

摸完就算？搵鬼信

屌你老味肯定係服務好差既酒店雞黎

做雞慘慘豬

正解

琴日先過境 點解咁快就逾期居留？ 咩證要即日返去？

睇到紅色段野
有種"我係我自己外公" 潮文feel

做雞就做雞啦

又會咁好彩知你住邊間房

中國護照過境香港。好似可以停留7日架喎

支那人無得話黎香港就可以黎香港， 要申請d簽證， 不過邊境大把人賣

佢只係過境，姐係經香港轉其他交通工具去佢既目的地，所以佢並冇身份逗留

過境只係得一日，因為即日轉先比你過，佢地張飛仔都寫明一日

應該雞嚟

可能未找數 馬欖搵人搞佢

摸完就走

JOESPH仔?

過境係預你即日走架

咁例如飛機delay而過左一日算？

渣下波就走咁嘥

差咁的野喎.......

大把大陸雞落黎幾日搵外快啦
睇下facebook啲雞蟲有冇食評就知啦

隔一日就逾期居留了？

其實好似係咁，有啲大陸人想入境又無拎簽證，咁就扮要黎香港搭飛機，過關前會有人教你買張機票之後過關，一過完關就取消張機票咪做到類似事主果個情況

利申：聽返黎

如果事主真係好似過境式即走既，就算delay點都真係有機票船飛証明係黎轉機轉船呀？

睇完明白。
個女以為護照=簽證

3p無俾錢

你點計到係3p?

數學天才

呢個post好撚多笑點

酒店雞，肯定唔係咁簡單

一個係度打飛機

佢話兩條友入房呀嘛

酒店接客結果一齊上

我係到

有睇過d 教人黎香港旅遊/買水貨既blog
因為有d 地方既人好難申旅遊簽
會偽做一張轉機機票之類， 又或者買完就退
咁就可以入境香港，只可短時間逗留
當然佢地唔會理

過境可留7 day.報紙佬on99

呢個係過境，正常佢要有第二程，例如香港機場去第二個國家既機票...，先可以申請過境香港，不過羅湖好多呢d所謂團簽，簽完就可以直接去香港

唔係回程先有7 day咩？

支那人冇一個…

cls

原來如此

講經咩
🐔就🐔啦

有機票好似可以前後七日 不過假既多

雞
開門接客

案件已經由勞資審裁處審理
由於已進入司法程序，恕不評論

過境意思係比大陸人用護照去香港搭飛機去其他國家，一般免簽留七日。

覺得佢唔可信既咪淨係比一日佢轉機

中國人黎香港一定要用通行證+簽證。用護照入境香港要有機票，黎香港屬過程，即係要飛去第二度，唔可以停留